旺角警署黑狗出動

開始推彌敦道

黎料

推

NOW LIVE大量綠色狗

好多狗

太子推過嚟

push

如水!!!!!!

柯士甸道又有狗